阻你兩秒dislike 依條片

奶共奶到雪雪聲like數多過dislike?
入去兩秒暫停dislike thx!

推

留言反擊嗰堆自稱台灣人please

1

超震驚！台灣人看不見的真相！

啲自稱台灣人又叫支那做同胞真係好嘔心

推

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台